今晚我地係大敗

又女義士爆頭 老銅又損失一班手足 好傷心 好無力

今次再振軍心
同黑警勢不兩立

當然唔想再有人咁樣傷受

唔好再講輸啦

上次打白衣黑社會都打到仆街
今次見到黑衫黑社會 照舊

咪撚再散播失敗主義

10月支共死撚硬

唔好推呢啲失敗主義post

今日既成本太高了...心好痛....

認真，唔好推